有咩途徑識到台灣女仔

打lol識左幾個，但都係樣衰

去台灣讀書

已過左求學階段

移民台灣

去臺灣打工

交友app

臺灣好似冇得玩working holiday

人工普通低過香港

咩app

Woo talk
雖然好多仔玩但偶爾都會撞到女
好多人玩而且仲係匿名
Bee talk 早排台灣好興

台灣妹好多都崇外
只要唔係台仔都鍾意
有幾個friend超鍾意香港人
只要樣唔太差都得米

利申台灣讀書

Beetalk 係香港用冇用 只會搵到香港人 好細範圍
試過用fake gps過去台灣 比人ban鳩埋

係喎 唔記得左
咁去台灣玩個陣落夜店
見證過香港男仔朋友晚晚都食到女
仲有個keep到成年，個台灣妹成日飛香港搵佢

Goodnight 不過唔係text係傾電話
毒撚愛黎練膽好啊